你會買咩簡單煮or 加送

你會買咩多

燒味
海南雞
蝦，可以白灼

仲有咩好食又方便

肉餅
蒸類最簡單又最少野洗

雞蛋

洋蔥炒蛋
蕃茄炒蛋
蝦仁炒蛋